[接力]元朗之錯 抗爭乃念最初

利申不懂音律，歡迎接力改詞

藍田當然愛屯門 油塘灣仔過奧運
如黃竹坑給東涌誕生
樂富 石峽尾都太近 旺角利東出康城
欣澳值得一吻 黃埔未襯

馬鞍山知不應該 烏溪沙與你示愛
羅湖附近令你沒自由出外
我是兆康 將軍澳落北角
香港搭到去迪士尼 佐敦搭到尖東

元朗之錯 抗爭乃念最初
太古都快樂過 要奧運懲罰我 西灣河
你 太旺角使我 大學落得多 馬鐵搭得多
尖東粉嶺入太和 願青衣欣澳荔景尋突破

藍田總想吻上環 銅鑼灣可到奧運
如荃灣西給東涌誕生
大埔 大埔墟都太遠 未到博覽館機場
西灣河車公廟 黃埔旺角

落馬洲至馬鞍山 烏溪沙至到大埔
羅湖附近令你沒自由出外
太和上水 香港大學火炭
將軍澳搭到去石門 太子過去青衣

紅磡北角 東涌到旺角東
太子經過旺角 去奧運同樂富 深水埗
你太大埔使我 粉嶺落得多 火炭去得多
東涌北角又康城 柴灣開始過 大水坑清楚

藍田知錯 請北角像最初
美孚都快樂過 太多愛便元朗 大窩～口
我 我樂富改過 筲箕灣清楚
HKU坑口
東涌不會落彩虹 杏花邨都放開 地鐵

......

全部字都識
拼埋一齊就睇唔明

con 爭乃念最初